★股災ready！破紀錄200億淨流出 大媽狂沽騰訊美團港交所

今日南向港股通錄得1,002億成交，再創紀錄新高，佔大市成交28.41%。其中，買入成交額錄得401.6億元；賣出成交額錄得601.2億元；全日淨流出近200億元，屬2021年第一個交易日錄得淨流走，更是2020年12月18日以來首次淨賣出，亦創港股通開通以來最大淨流入規模。

據聯交所資料顯示，騰訊（0700）錄得49.16億元淨流出；港交所（0388）淨流走40.4億元；美團（3690）淨流出41.95億元；小米（1810）淨流走18.1億元。

而家先發現Happy伯原來中左利是battle千局

個阿伯送咁多錢佢使
條女好心有番D職業道德,自動自覺book定賓館啦